我地要登報 一定要將黑警今晚做過既事公諸於世

求下你地 幾多錢我都肯比

唔該各位手足盡力將今日發生嘅事 用英文寫出來 share 出去 ig fb twit 乜春都好 有錢嘅出錢登報 冇錢嘅更加一定要咁做

利申 由六月到宜家 最嬲811

這不只是恐襲 更是謀殺

黑警祖宗十八代死全家

一定唔可以不了了之

Push